唔訓既你 依家做緊咩野?

first reply!!!

搭尾班車

hello

便秘

趕到已經好好
快d返去休息

食蕉

過埋今日老納就會強勢回歸

愁緊溝唔到女
利串 聽日考DSE

申

考完dse先諗啦

Sleep now

結果返埋學，廿幾個鐘無訓
易家又趕緊新野

表情撚bam

依家*

番緊屋企野

*煩

咩事?

想快啲到五月

好快!

想快啲完sem完實習去旅行

想完sem
唔想面對社會
想做縮頭烏龜

我呢幾日好開心！

good

食緊杯麵薯片可樂

我都飲緊

岩先食完譚仔+白肉
依家好想隊可樂

第三罐

好咸

🚬🚬

D味精好似仲係條脷度

屌好嬲

係

趕唔到尾班車返屋企
又要搭紅van

why ar

orange and rich

紙

掛住飲酒既話

Hi alll babies

不了

有冇人想同我談心

腳眼低少少個位有粒好似好多水既瘡
唔痛有少少痕
整唔整爆佢好

hi bb

終於考完 全職廢青

巧

屙緊屎 好爽

爆

爆左快d好返

樓豬又放假了

唔爆 整爆左就會痛

無啦啦俾嘢咬咗對腳八啖

各位有咩劇推介比我依個廢青 我要匿埋喺兩個月屋企

ORAL呢

進擊的巨人第二季

23號 第4季

暫時2-1

快啲開六合彩

唔理啦

各位俾個正評依個高質POST OJ?

識女最好機會都唔理.....

皮已正

今期攪珠號碼

集氣
MARK仔中晒頭二三獎返黎

你問馬會啦

認真中左頭獎既有冇得收埋二至七獎？

點樣整走啲黑頭粉刺 近排多左

動畫喎

有睇開

切左個鼻

十卜+1

老母有啲表示叫我唔好讀art

NO
not sure

1. 暖水洗面>黑頭貼>爽膚水
Or
2. 洗面>深層清潔mask>針清>爽膚水
Or
3.切

漫畫追到live 真係好撚好睇

他來自江湖

我我我 一起

自己條路 自己揀
又唔係佢讀

佢點講?
佢都係擔心冇錢途姐我諗
說服到佢依點就冇問題
同埋依家係你讀定佢讀

冇睇漫畫
真係好正 唯一一套睇嘅動漫

2 days

買情侶tee?

我見人地查啲野上塊面到 乾咗之後搣咗佢就得

唔要

好糾結 聽到第一下好down

想 唔知買咩好
諗緊adidas or vans

巴打係真心鐘意art既 ？

最美好的一切 請你別研究

你skip咁一個step都會整到毛孔粗大

又放假
尾機

誰值得 不值得

梗係要潮爆街頭啦

唯一一個負皮係你俾
澳門係雞係公廁

沖涼，有冇手足莊

開心叫乜春牙

柯緊屎

等紅van開，再返到屋企應該都要1點幾

訓覺，有冇手足莊[

Join?

你住邊

Adidas

係 糾結 但冇可能連自主下都唔得
十卜arts啦 屌大把出路
淨係畫畫咩真係 大把theory/電腦嘢要學

我同佢講如果讀唔到書想做紋身學徒，不過要捱

佢叫我讀其他，「不過唔好讀藝術，機電幾好啊」咁

痾完啦頭先

星期六日

周街撞到應

ssp果頭

藝術過台灣讀係唔錯
利申 ： 樓下HKDI 好似幾多靚女出沒

今日柯第3次

完全兩樣唔關事既野
自己衡量下前途同興趣啦
係幾難諗既

麻煩係麻煩的 但效果好好

鐘意，好想接觸更多

星期6都要返牙

老一輩道聽途說 唔使理
反正大部分行業都唔好景
點解唔揀自己擅長同有興趣嘅做
發圍嘅機會仲大

係邊度返去

如果好似我咁 仲未知自己想做乜尻咁先慘

TKL JJ

你食左咩黎

觀塘出旺角再行返屋企

勿相認

訓啦柒頭

chur到

姐係咩-.-

得啦
你咁靚仔又有米八
冇興趣見到你

雖然幾好搵 但係唔會出賣自己

諗唔到有咩牌

都係嗰句讀咩都好影響自己將來
想開心咁過就順下自己心

M記同爭鮮打手

返工一樣係出賣自己
你咁靚仔 訓緊度搵錢好過啦

^o^

做人冇夢想真係好慘

想食壽司
鐘意食蟹柳小卷係咪好on9

我明白佢都係想我生活好啲，我亦都知道冇大學讀條路一定窄好多 但係我都唔想要同藝術分開

靚仔唔洗有夢想
到你有要夢想需要既野你就會諗到

人版1 & 2 已經到齊

YES
小卷除左鰻魚
食其他都是ON9

鰻魚No1

你覺得自己考成點？
CityU creative media歡迎你

我是on9

香港鰻魚垃圾

乜都有嘅人 係唔使講夢想
咩都可以一蹴而就

老實講句 真係冇望過入U

買m記食先

我係咸魚 有冇人想攞我嚟餸飯

其實好近

我星期日放題

HKDI囉一係 都可以好開心
不過兩個世界嚟

留名

成日行
直接觀塘行返歸啦

Block 咗

你成日放架啦

vds表示願意做雞粒

聽講設計果行讀DI仲好 識多啲人 公司又睇得起DI

唔知娘親會唔會支持我

know sex

佢：嗯

今晚好熱鬧喎

澳門研究
SOR無呢科

......

其實唔差 始終得兩間出人

同平時差唔多姐

連FIONA都讀

Live for urself啦 幾多歲呀仔

呀爸係大陸搞下小生意 但係失敗左 佢又唔肯番香港做野 覺得香港揾工難佢又無學歷 日日係大陸周圍fing不務正業 之前呀媽番工識左條仔 差啲俾左帽我老豆 之後我老豆好驚 叫我呀媽辭工番大陸同佢住

重點係宜家兩個都無做野 呀媽話揾工 呀爸又唔俾 問佢係咪想離婚 呀爸有抑鬱同焦慮 有時同我講覺得做人好辛苦 但呀媽又想揾工 屋企經濟好緊 唉點算 我已經邊番pt邊番學 最近又midterm好大壓力唉

梗係
邊個開POST先

政政都冇就收嗲啦

好肚餓 晚晚都好肚餓
啱啱幫完男朋友報intern 做咗幾個鐘 好似返工咁
不過值得 超開心

Cant grad

勁呀

金像獎新鮮出爐既新晉導演都係CM出身

所以堅係最高汁

男人老豆咁厚面皮搵藉口唔返工咁撚可恥
嫌地盤辛苦定嫌保安悶呀

打工唔係問題，生活支出我可以自己搞掂，但係學費

政府

你老豆唔肯做嘢+你老母同唔到你老豆過世
得罪講句做男人做到咁樽鹽都冇

有冇手遊推介

Grant loan

【放題推介】回本零難度!! 任食大蝦刺身、象拔蚌 飲任Orion啤酒！

最近Hello Pinkey周圍食去試間元祖級放題店，沒有時興的磯燒噱頭，回本度高嗎？值唔值得試呢？去片～

賣點：任食大蝦刺身、象拔蚌
食物選擇：約100款
回本食物：蝦刺身、象拔蚌、Orion啤酒
必吃食物：粟米天婦羅、炸芝士
麻麻地可以skip：牛柳粒
環境：100座位，居酒屋Feel，不足是陳設比較舊。

🙋🏻Hello Pinkey一句講晒：整體食物水準高，吃得出用料比較靚，任飲Orion啤酒開心，難得是店員服務態度幾好。

平成二十二日本料理
地點：尖沙咀山林道22-28號瓊林閣地下189號舖
電話：2369 8022／2312 2284
時段：6:30pm-8:30pm，8:30pm-10:30pm，9:30pm-11:30pm
價錢：$268-$288/位不等，詳情請致電店舖查詢

我下次要食燒海鮮放題
同樣價錢又有普通放題食物

老母同老豆宜家和好番 但老豆好專制 連fd都唔未佢揾 有咩方法勸我老豆好？

又係呢個

我想食生蠔

有無人試過

咁老老柒柒 係人都忌帽
佢兩個都返工會好好多

有！

壯陽

冇呀
想食沙律放題

我會再同我娘親交涉下，唔該曬清

通常一聽grant loan就頭痛
查得好撚嚴

巴打你之後打算點

真三國無雙斬

我要睇多啲資料先

副作用

準備好重讀 衰左英文 諗住retake 英文數學/ict

批錢班仆街要你自費幾舊水查啲一兩年前戶口記錄
遇著個閪嘅 一個幾毫又要人解釋

敵將is doctor lee

目標入咩系

傳理

好似好麻煩

查家宅

英文1左中文通識再高都冇用

你預自己幾多分

希望有15分啦
入I大食MK妹

今日食錯野 依家痕到痴線

多我10分咁多

敏感?

有可能會搵親屬借 不過又有可能係我交涉

係呀

最煩：
父母同自己上年度所有銀行戶口紀錄

而家好打下簿 留月結單
如果唔係要幾千蚊同銀行申請月結單

我女友對奶好敏感
我唔知點算好

止痕藥有冇用

我幫佢r

我仲有家姐s 會唔會要埋？

溫bio
最後一科啦

少少啦 都係仲痕

加油

兄弟姊妹印象中唔洗的

打錯
我男友先岩

加油呀

我都想食

你地好

17-19

雙插

好多野都唔食得喎咁

唔知點幫你好
沖熱水涼?

你入到DI大把啦

清高我10分

HELO

搽野應該都得嘅

咁英文上返去都有機會入到傳理
加油

ME C

19分都可能夠我踏界入BU VA

但係我冇

想入非非

係
平時我幫佢食埋

我係hehe既巴打

啱啱敷完mask

上黎9UP一陣應該都得

都未肯定入DI

依度都有
果個XXX周XX都係

眼訓

我成日諗起仲有一年就畢業好徬徨

雪糕都唔食得 好慘

屌次次飲完酒都屙血

SLEEP

咁仲飲？

每次搞grant loan 就會發現自己父母真係好廢

我諗起仲有半個月就畢業就唔知點好

IPMXXX

依到邊個女仔叫非非

傻撚左

JUMP咗好耐

我食晒

不安
D酒直屌落肛門

所以我有錢都唔會生

係後面灌酒入去好傷身

Design 其實我唔係太掂，特別係fashion design 。上年有份fashion design 功課做到我仆街

無

但非非不肯

我唔介意自己交學費
但你唔撚好攞我大學畢業嘅光環
同唔撚好同我講咩供書教學呢啲廢話
所有嘢都係我自己努力先得到
咪撚當係話有就有
次次講都燥底

開心嘛

有侵侵

Fashion marketing有冇興趣？

你冇你父母咁勁仲sad

不拖手 或者都可堪稱熱戀

Ready to wear 果啲？

侵侵個女

每次見到人話自己想讀咩讀咩，就覺得自己好無上進心

唔錯唔錯

trump個女個老公都ok 一表人才

講緊我

三十年前既日劇睇唔睇? 介紹你套叫“偶像媽咪”既日劇 講一個只有17歲既當紅偶像 中山美穗(真人同現實一樣真係得17歲)嫁左畀一個老師 做埋三個仔女繼母既故事
之後個女同阿媽爭老豆 個仔同阿爸爭阿媽

我就覺得幾好睇唔老土仲好搞笑 d女又幾正幾可愛 希望你鐘意啦

一開始望太高跌落黎會好痛

屌你地愈吹愈過份
雖然我消化力都幾快下。有時食完野半個鐘就要去廁所

人生有冇錢都太多痛苦，點想下一代要再承受，不過搵唔搵到個同樣唔想生既都好難講

所以腳踏實地做社畜

Thx

好危險 唔好試

幾時先有機會食到太安樓

唔錯

好似唔係

話說米八巴有冇睇到呢過
真係揀中嘅話就真係不得了

仲有9個零鐘就出門口返工，仲未返到屋企

講緊禾

成日都去食

今晚食完

岩睇完fb介紹條片好吸引
個芋圓同腸粉

你拖緊

仆街啦你

大波你岩 ?

由這一分鐘開始計起

收工食宵夜都要仆街

最正係侵侵

個芋圓勁快賣曬 要早少少去

我黎

我都係岩岩去完喎

早晨

請你滾，滾出去

應該擦身而過
我姐妹小食熟客

唔敢相信另一半算唔算好失敗

終於做完份垃圾功課
可以訓覺
各位接力加油

YES

晚安

唔帶我

事出有因

Agger

Same here 岩岩先食完

唔想發光

個個食好西

我理性上知咁係錯同冇根據
但就係唔敢講自己d問題同感受

帶我咋嘛 又話帶人食

識食
炸野定隔離

自己搭車

8～～

炸野 隔離一時時

我搵邊撚到俊食

今日出左tst

我都要weak 了

早抖

佢個皮蛋

真心冇咩特別

十卜
唔搵我嬲

唔鐘意食皮蛋 雞翼尖同燒賣

其實係 唔係話好多野食

煙肉鵪春蛋

聽日返工

只係個有嘢食嘅地方

Bye

覺唔覺個人情緒化好煩
利申 情緒化

食屎

冇情緒先得人驚

不懂吃

邊個冇情緒，問題要睇時間場合

終於趕到返屋企

今日派左ielts 心如死灰

錫錫

係好易開心 好易唔開心
變得太快太波動

咸魚雞粒炒飯

我又要

送完女友返屋企

嚟m

我不配

用西炒

...

西炒飯

好多人咁講

你認同？

人地心底話

咁我覺得好咪得囉

黎唔黎m都係咁
我又開始亂諗

琴日先話諗通

今日又諗唔通

人地話我執到啊

BB錫返

VDS is the best

我愛VDS

Any ching 十卜我

夠啦

g持

係咪連唔開心都唔可以

十卜

唔係

講到我係被可憐被施捨咁

百卜
千卜
萬卜

我愛水狗!!!

不要不了

不要不要不了

無嬲講呢啲野嘅人
因為可能係事實

除左唔開心 無其他感覺

想叫下春ok?

don't look down on yourself ar!

fuck macau才對

yes I love water dog

fuck de bruyne

叫

最重要係對我好 真心付出我會知 都會放喺心入面
我覺得你好就夠了
自問都唔係咩好女仔 大把缺點
唯獨你唔介意 亦肯發掘我內心
我咁差都有人肯要我 開心都嚟唔切啦

😘

ho sweet sweet

你哋係咪晚晚都失眠

無失，隨時都訓得著，為左打機姐

dllm

咩機

垃圾手機驚

做咩靜左

1

2

3